Google 全球故障 － 邊個最開心？

reddit d人已經吹緊風 要唔用google用其他「外國」platform

我仲以為自己部手機壞咗

取代youtube好難

今次似係user account server 炒左
希望唔係比人偷左database啦

支那又贏

全球轉用qq 網易email 鳥